炭屎一問

我揸部錢7 mazda3 2004
想問下巴打們點樣可以清清啲炭屎/減少炭屎積聚？
Thz 巴打

腳腳大油

高轉

點解無端端想清炭屎？

老表揸完話部車唔應該咁lup 應該好多炭屎

係咪你好耐冇換風隔同偈油咋

俾幾舊水搵車房幫你清

好似樓上師兄講架車可以好多原因，
首先睇下偈油波箱油顏色係咪好濁，
再睇下引擊室肉眼睇到既地方多唔多塵，
最後唔得先俾車房檢查。

可唔可以用+/-波 做低波段篤油？

我差火咀風隔未換

換埋先啦 有效率既零件都唔換

呢啲腳車咪𨶙晒時間去清炭屎啦，揸到壞就劏左佢把啦